只要比狗更加流動 我地就嬴

快閃去其他地方打游擊, 狗有個缺點係要聽order做野,佢地唔可以話走就走